

\begin{tabular}{p{.9\textwidth}}
\tabheadformat
  \tabhead{Número de devolución} \\
\hline
Un pulso láser emitido puede tener hasta cinco devoluciones dependiendo de las 
entidades en las que se refleja y las capacidades del escáner láser que se 
utiliza para recopilar los datos.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{Número de devoluciones} \\
\hline
Número total de devoluciones para un pulso dado tras su emisión desde el 
vehículo de transporte.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{Clasificación} \\
\hline
Cada punto LIDAR que es postprocesado puede tener una clasificación que define 
el tipo de objeto que reflejó el pulso láser.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{Borde de la línea de vuelo} \\
\hline
Los puntos etiquetados en el borde de la línea de vuelo tendrán asignado un 
valor 1, mientras que al resto se les asignará un valor 0.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{RGB} \\
\hline
Los datos \acs{LiDAR} pueden ser recogidos utilizando bandas RGB (rojas, verdes 
y azules) por al recopilación de imágenes que se realiza al mismo tiempo que la 
captura de las devoluciones.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{Tiempo del \acs{GPS}} \\
\hline
Fecha en la que el \acs{GPS} registró la emisión del pulso láser desde el 
vehículo de transporte.
\\
\\\tabheadformat
  \tabhead{Ángulo de escaneo} \\
\hline
Son medidas en grados entre -90 y 90: 0 grados indica que el pulso láser ha 
sido emitido hacia la parte inferior del vehículo de transporte, 90 grados 
hacia la derecha y -90 hacia la izquierda.
\\
\tabheadformat
  \tabhead{Dirección de escaneo.} \\
\hline
Dirección en la que fue emitido el pulso de luz. Los valores pueden ser 
positivos o negativos, 1 o 0 respectivamente, para indicar cuál está siendo el 
movimiento del escáner.
\\
  \tabheadformat
  \tabhead{Intensidad} \\
\hline
La fuerza con la que el pulso láser fue devuelto y que generará el punto 
\acs{LiDAR}.
\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
